12 Pro Max 待機(凌晨)勁耗電

本身用緊X 自問對電量需求唔高
因為今年午餐肉同隻色靚 買左12 Pro Max

點知琴晚臨瞓前差電到95%
瞓醒教得返79%
待機舊電仲衰過呀媽部11
問左apple 話睇report show無問題
(p.s 無5G & 習慣瞓前熄晒所有background app)

有冇巴絲都係咁？

新機頭一個禮拜係咁之後就會正常返

index 緊spotlight. 視乎你部機多唔多野。1-3日後會正常。

睇錯做晨勃

留名